[本地足球] 2016/17港超聯及香港代表隊討論 (27)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

亞冠盃外圍賽:
2017-02-07 (二) 18:30 蔚山現代 vs 傑志 蔚山文殊足球競技場
亞洲盃外圍賽B組
港隊賽程:
2017/3/28 客 黎巴嫩
2017/6/13 主 北韓
2017/9/5 客 馬來西亞
2017/10/10 主 馬來西亞
2017/11/14 主 黎巴嫩
2018/3/27 客 北韓

小組頭兩名將晉身亞洲盃決賽週
東方龍獅亞冠盃賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像
大球場道:
Winning Eleven Hong Kong
香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

第一次係連登開post!
請多多支持

下星期踢好啲咪支持你

一向都好比心機踢

件s好似成日帶著耳機

Ricky係咪諗住教朱蛇點用343

抄襲朱sir

一個二個哥迪奥拿上身

其實都無話邊個炒邊個
陣呢d嘢有得抄嫁咩

教練既思路係咪永遠都異於常人

馬高斯來港超仲未開齋

費蘭度踢河水盃都好撚落力

其實都係將2個翼衛由轉左做翼姐

你立春之前就逼緊人同你開年

受歡迎唔係無原因

我今天很開心，能和愛隊球員費蘭度合照

今日對港會唔洗用閘啦

費蘭度FC 緊係由費蘭度做埋marketing嫁啦

燈撚到，即入

有時5pics 贏波但黑面

Yennie Wong 13分鐘，無人看管嘅馬高斯中路接應隊友傳球後快放入禁區輕鬆射入空門，為冠忠南區先開紀錄！

禾達都好似係對港會開齋

快多謝me

我終於明點解傑志仲係柒下柒下，原來因為有人係咁唱好

豬屎
總領隊

睇到佢咁大

愛隊傑志以0:1落敗

早前已預料到全北汽車應不會成功上訴，故一直為應付蔚山現代作準備。

腎天光

佢改埋英文名

btw 薯片搞籌款選特首
不如我地籌款比垃垃隊大搞

朱軍師料敵先機

張國明細佬好嚇人

最撚好笑係我以為佢三張野但原來上年先dse

一日前:

朱志光表示，從未試過出戰亞洲球會賽前數天仍未知對手：「看過蔚山及濟州的比賽，兩隊踢法有頗大分別，現階段訓練會集中在球員體能，再等上訴結果。」對河內FC觸傷小腿舊患的艾力士表示，目前正加緊治療，可望趕及在第三圈應戰。

朱蛇對咩都好
你都夠鐘落台

你先係正版三虎

另一新援內田開埋齋

關我咩事 我真人好正常 係上網先9up下

如果我知係邊個
我一定唔敢串你？

Ivan Kurtusic
2月1日 16:59 · 香港 ·

Done deal ..Lazar Vidic sign for Hong Kong premier league team BC Glory Sky and I wish him good luck in new club

維迪

垃垃隊

維迪好波

其實點解初初東區會簽到啲咁嘅勁人？

同問

未見過psychotic patient會承認自己痴線

你有neurological disorder添

馬高斯爭d戴帽

其實我最睇唔明愛隊傑志係咩叫「入球球員憑XXX入X球」

會唔會係因為見到有eastern隻字就以為係東方

Ricky話以馬高斯cv一定足以係港超立足
不過睇多幾場先，始終港會太弱

Ivan Kurtusic 點解要係東區？踢港超有餘

以為Eastern district = Eastern SC

仲成日upload大陸足球學校d相

人工差好遠

應該差十倍有多
東方班友個個都好撚高人工

FM CA:80 PA:85

享利咁撚樣聽講都有兩皮幾三皮

邊個嚟? 踢東區

12月13日，曾效力於塞爾維亞前國家隊、英格蘭超級聯賽切爾西俱樂部、法國甲級聯賽巴斯蒂亞俱樂部，現任阿森納中國足球學校中國校區總教練的Ivan Kurtusic來到我校，指導我校足球隊訓練。

應該佢已轉行到內地足球名校做教練，平日踢下衛生波，所以踢東區

正確嗎？

子彈真係港會殺手黎

Yes
東亞運同不丹都夠丁廿年

明既人會明

4:0

阿仙奴(香港)足球學校之關係

已轉咗行
現任阿森納中國足球學校中國校區總教練的Ivan Kurtusic

孟聯球星，早幾年搵link睇孟加拉聯賽見過佢。

都係同阿仙奴足球學校有關，都冇轉行，只係工作位置唔同咗。

快撚d喇屌靠我一個死撚得

口術咋

行近，我又怕驚動你，我又怕心難死

yes

走音版.gif

我地都眾籌 等我霖同Cathy bb繼續lets go crazy

好!

前中後龍門一件 其他全部青訓
有前面 差中場後衛龍門

ok

72分鐘，比圖門前頭槌頂成5比0！

屌壞我波膽
我估0:4

我估0:7

比圖應該係今季入波最多後衛

加拉度also

83分鐘，蘇沙左路快放入禁區後輕鬆射成6比0！

今年港超降一升一定升二？

好似升二 不過你懂的

港會下場贏苦力都可以護級

wfc

我其實唔想港會降班
不如畜力返支那算啦

這個就係港會新兵，81分鐘入替

有q用咩，又唔揾d勁

簽我好過

最理想
富力港會降班
xx升 標天變返黃大仙

全場完，冠忠南區以6比0大勝港會！

唔係好想港會降

港會會所

港會有乜好
除左富力最憎就係港會

港會真係無乜好

有洋腸

都係垃圾波
但起碼係有歷史既垃圾波

有自己主場

有無人知點解何直軒開季去港會試腳無選中 留力dse btw好似已經有四間美國大學話出年收佢

睇唔起華人講乜都假啦

靠晒你啦

go 美職 la diu

你都知自己靠唔住呢

畜力如果要降班就一定走

要比會費先踢得
比你都掉頭走啦

無人工，仲要倒貼

今季港會真係好弱
以前港會雖然係頂級聯賽降班膽，但係都會有驚喜俾球迷
2006-07球季，麥基梅開二度協助港會係聯賽爆大冷以3:2打敗南華係經典

垃垃隊2:3港會

好似一千幾會費？

垃垃隊＝當年有丅史和廸天奴的南華

果場有睇
條防線柒過港甲
腸b有份派膠

腸b入兩球wo

入兩球同失第一球有份派膠有咩衝突

網上有d傳言是錯的，實際上恆大有注冊亞援金亨鎰、後備龍劉殿座，金亨鎰正是為咗亞冠買翻嚟，
afc網未update

網上有d傳言是錯的，，金亨鎰正是為咗亞冠買翻嚟，
afc網未update

今晚同飛馬對流浪都見到奧力斯入場，打卡之友

有港會咪凸顯港超係偽職業聯賽

27倍

計90定120分鐘？

誰是夢中的人

泰可素37倍，傑志27，都唔錯

World soccer有第一代nike sponsor港隊戰衣

有中村俊輔

本地足球班霸南華，上季盡攬錦標成為三冠王，不少本地少年都希望為這支球隊披甲上陣，那又有甚麼比其足主羅傑承親自招攬更吸引呢？學界「欄王」兼喇沙「球王」鄭智健告訴你，他願為母校擔起衛冕霸業的重任，不惜婉拒羅傑承好意，只為捍衛學校的體育王朝，為實現自己夢想作最後一擊。
去年鄭智健在港九區校際D1足球比賽中，非但兩度攻破聖若瑟書院大門，協助喇沙逃離出局邊緣，賽後更獲觀戰的南華足主羅傑承點名稱讚，並力邀其加盟：「鄭智健表現突出，係可造之材，南華現正藉『職業學徒』培育新秀，歡迎佢同隊友受訓，攜手提升年輕足球員水平。」可惜「神女有心，襄王無夢」，鄭智健始終心繫喇沙，為免因為到南華受訓而在田徑賽開戰前分心，他已婉拒羅傑承好意。

TVB: 港會對南區精華

下，佢係唔想踢波？

今日港會贏波都係19倍，即係出面睇傑志同蔚山既差距仲大過港會同南區

傑志同蔚山係差唔多差兩級

求pm安慰

莊家希望傑志爆大冷

pmed

乜事？

唔關傑志事呀

但飛腳嬴係熱過現代
應該話莊家睇好飛腳攻力定睇好傑志防守力

當侯城6.75倍都和到魚拉突
其實傑志有8倍又唔係咁差

唔好死

頂多2度，仲有機會零下温度作戰
如果踢返對河內嘅水準，起碼淨輸3粒。

若然，隊中一人有一個進攻球員可以上身，再加華度斯打曬防，都有望打和嘅

覺得蔚山進攻差（唔係傑志防守好，廢事天光又有位打飛機）

Jordan Ng 你掛住yennie定文字直播呀😏
Like · Reply · 2 · 5 hrs
Fong Pui Yam
Fong Pui Yam 我掛住子彈
Like · Reply · 5 hrs
Ching Lee
Ching Lee 睇肉報導員，妖
Like · Reply · 1 · 5 hrs

廢伯都頂唔順條女

至少要有10個上身先有機會和啦

10個上身但鵬哥派膠

預左佢唔會上身
所以前面要入番補數

鵬哥唔派膠=上身嫁啦
要靠前面入波補數

傑志後面3大炸彈
膠鵬有名你叫唔洗講
艾里奧，腳法一般但又喜歡係後面波，懶係ballplaying defender，場場都俾人計時炸彈feel
金東進，太有自信，高章波，以為自己仲係辛尼特高峰時期
等睇金奉珍幫佢地執漏，一個人carry哂，跟住俾人睇中去韓職

後面玩波

唔派膠阿鵬有亞冠級數

華杜斯先係真．合約戰士
受人錢財替人消災，雖然仲未似出過奶力，但起碼水準平均，好過平時妹妹妹嘅妹祖

行住踢都無問題

不敢苟同。
論企位冇企位，位置感差，年中比人入唔少笠射/柱邊。
論身形有啦，但角球打手鎚/接實，同啲冇咩身形優勢嘅門將一鳩樣。
撲救動作又冇浩龍哥咁標準，覆蓋面唔廣。

反應都可以話有嘅。
但唔夠補救上面三樣缺點

斬波就有亞冠級

唔痴線你都係正常人

Heyyyy Guys!

My team Ulsan Hyundai is finally back to Champions League football! Get in! We deserved it!

I am sure all of you remember "Iron mace football" with many players pushing forward in counterattacks during 2012 season.
Our newly appointed gaffer Kim Do-Hoon is going to promote impressive "Brave Tigerish Football" infront of our proud supporters.

Please come and join us on February 7 at Ulsan Munsu Football Stadium.

Bear in mind, If you are supporter of Kitchee SC, seats are planned for North area. Please purchase the ticket with N seat.
We are extremely excited to meet all of you so soon!

Cheerios!

#ULSANFC #MYTEAMULSAN

死球都係本地頂級
但亞冠基本囉

由南華外借的張健峰受條例規限不能倒戈，左閘位置將改派小將韋健豪上陣，專責看管南華翼鋒艾華，林慶麟稱：「近日操練安排韋健豪打左閘，這位小將速度上不會輸給艾華，但可能稍欠經驗。」韋健豪與隊友謝朗軒及黃駿軒同為香港U22成員

真. 亞冠級外援

又想吹奏膠鵬，下場九成出事

元朗嗰場九巴員工/家屬有冇作客免費飛

個fd做九巴冇聽佢講話有

鵬有香港足球特色 當個個都覺得佢會派膠個時 佢就會

上次睇南巴 聽到有frd講員工有免費飛
但唔知係咪因為大戰先有

其實佢真係亞冠級數，東方迪高，羅拔圖，米曹去到去亞冠唔知會唔會俾日本仔，泡菜吊打

sure

我國有女朋友？

係華度斯面前
東方果幾件is 笑話

yes,狗志唔增兵

兩名傑迷已分別起程往韓國

明知會輸波，都千里迢迢去支持，好有心wo

對傑志有信心

今日晚上九點又有得睇羅素踢馬超·，對手係同樣排下游嘅T隊，13哥話今次有直播

亞足聯官網在稍早前公布了各支參賽隊的亞冠30人大名單，不過在廣州恆大部分，亞足聯卻擺了大烏龍，在給出的28個名字中，竟然沒有球隊的亞洲新援金亨鎰。據記者了解到，實際上金亨鎰和二號門將劉殿座都已被球隊報名成功，亞足聯官網顯示的亞冠球員名單不實。

afc同HKFA差唔水平

yes
據恆大內部人士透露，所有中超球隊的亞冠報名都是通過中國足協呈報的，而且發送成功之後都會有一份名單的確認函。當時上報的恆大亞冠名單是30人滿員而且肯定是有金亨鎰與劉殿座在內。目前亞足聯官網並未解釋為何會出現如此嚴重的錯漏。

視帝呢？

開頭好似又話季中回收
如果係咁, 視帝應該照出得

AFC流住HKFA 嘅血！

鬼叫AFC以前就係HKFA

「關鍵先生」黎耀昌等Encore

上次理文流浪反勝南華，由南華外借倒戈的黎耀昌是「關鍵先生」，不過今仗他因大腿剛傷愈暫列後備，黎耀昌表示：「首循環一仗已成過去，我們做球員的只會向前望，假如我有機會落場的話，仍會盡全力爭取入球，並對球隊取勝充滿信心。」

「好野！去韓國打ACL又有新衫著」

521

AFC逼害支那

楚國公主啲真性情真係

傑國公主

我傑亞冠鐵筒陣點擺好？

541最好
豬sir仲用343?

攻343
守541

----費蘭度 真早 alex----
--------黃羊 華度斯------
金東進------------------ky
----helio 金奉珍 ???----
-----------膠鵬-------------

盧 金 艾 金 唐
華 黃 av 費
妹

咁樣好似防守力不足

2度作戰都係一個幾好嘅作客體驗

係咁㗎喇，仲可以點出

Nike 直播學界精英賽仲有成2千幾人睇緊
傑志呢

溫俊轉AV就真係全力防守

唐文真係好撚慘
平時無得出
一出就打亞冠仲要佢唔順腳
點搞

妹擺中場 俾費7係正前鳩扭得唔得

alex?

唔好on9 呀kim係港隊咁做 個效果柒到仆街

一陣踢十分鐘又傷 不了

妹打中場

金東進打閘
唐文打中堅

全力防守ok,不過温俊有狀態？

叫daddy俾多幾皮野華杜斯 等佢今場出足奶力踢好似仲有用

溫俊今季有冇出過場 第一場就打泡菜佬

比埋辛祖唔該

賀歲盃算唔算
不過正常都係出AV既
起碼有罰球叫糊

罰球頂入

T Team幫登嘉樓洲拍咗段旅遊宣傳片，睇到我有D想去玩真係

豬sir會出4小龍？

駁吾刀

傑志如果唔用5後衛/3防中，對自己球隊好有信心，唔怕泡菜仔

華杜斯係有料
最少識向前傳威脅波先
有時見班外援中場，成撚日橫傳後傳，心諗駛撚你咩

傑志logic: 識橫傳就係有地面組織
睇下人地元朗啦

香港巴塞
朱sir

傑志叫港版曼城就差唔多

華杜斯唔知點解剩係行行企企都截到好多波

佢好有級數，唔係點做國腳

欖球式橫傳=巴塞，華杜斯吊入中路=高Q大棍

如果打343我覺得東方人腳仲好
李康廉 洛迪古斯 麥基
黃梓浩 迪高 白鶴 曾錦濤
羅拔圖 米曹 吳中超

黃梓浩同曾錦濤耐力比較好，同埋順腳，可以跑上跑落
右路仲有麥基幫手回防
唔會出現傑志邊路死晒既問題

有無巴打剪條華度斯香港比賽球皇片比大家學下野

吳中超

吳中超同曾志孝都會死人
可能改返做曾志孝會好小小

今日流浪對南華有無on99直播

有呀

留名等睇大頭加入做替工

講真佢唔係用米曹 簽個top class d嘅中堅
後備有菊 傻邦 帥 係好過傑志

米曹 太癈

戰神 亞冠救星

今日入場睇新外援

等睇肥鳩又輸手頂波

U sure有肥鳩？

而家嘅謝家榮有冇能力正選

與其出唐建文
不如左閘比羅梓試下
初生之犢不畏虎

之前熱身賽打南華都唔差
至少身材好過肥鳩先

希望肥邱係榮仔身上學到野

醉雞教練個契仔喎
點會唔出

應該有能力，但剛來球隊教練應該暫時唔會出

肥鳩會upset

有無睇菁青杯，對大埔都瘋狂失位
泡菜仔

學界精英賽2900人睇緊
多過d港超live了

唐文對河內個樣係冇曬信心
球迷又屌佢，金東進又打埋佢個位
好撚無地自容

唐文仲陰公過少爺仔
兩個出去打亞洲賽都係比球迷屌

迪恩上任後，philip表現好咗，之前亞協8強

公道啲講 平時又少出，一出就亞洲賽好難有態

不僅曾為匈牙利國家隊上陣40場，曾在多個歐洲及亞洲國家落班，包括在西甲效力奧沙辛拿3季，上陣80場、攻入9球，亦為荷甲奈梅亨披甲69場，投效傑志前則於印超聯孟買城，與科蘭等名將率軍奪得聯賽冠軍。

「甚麼？傑志的風格是控球嗎？我想我要另覓球隊了……說笑而已！」

體育世界變咗12點半播 得返半個鐘

三年前

浸沖廁用水

做咩紅轉藍

科蘭現在好廢

4xxx睇緊了

蔚山現代屈天氣可恥

估唔到西甲入左9球

其實亞冠外第三輪
應該比弱隊主場好過
本身作客都難踢, 但主隊對弱旅入座率都唔慌高
倒不如掉轉, 等弱旅果邊賺下門票主播費仲好, 爆冷既機會又大少少

AFC心諗
主場勁旅少人入場都多過你弱旅主場
好似係

人地就係唔想比你D西波入正賽搞搞震

點解afc要俾你爆冷

莊家佬就想爆冷姐

白雀落一格頂中堅位做包抄
防中出傻邦

Afc應該唔介意有高入座人數的弱隊入到分組賽，因為afc係可以係門票收入度分紅
當年南華亞協坐満大球場，afc咁開心就係因為多錢分

正正經經打返433
人地南區打3後衛練多左成一兩年先叫成功
盧12 helio kim kim
華度斯 黃洋 溫俊
Av sandro f7

5件打晒J踢343
呢個時候叫佢返轉頭

其實433 要返兩隻翼返黎守
已經差好遠

Daddy講咗343未必係恆常陣式

白雀打中堅=

433好d

Page1 d賽程

Yes

2017-02-04 (六) 14:30 理文流浪 vs 南華 深水埗運動場 (OnTV Live)
2017-02-05 (日) 14:30 和富大埔 vs R&F富力 大埔運動場
2017-02-05 (日) 17:30 東方龍獅 vs 九巴元朗 旺角大球場 (OnTV Live)

冇直播更要入場撐香港足球

又睇富力

如果係東南亞球隊主場過萬容咩易
香港就⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

屎忽生瘡不便出外 今天不了

望日落在極處出現 沉下去一息間天已黑
平靜世界那個你快將入眠
睡一遍 明天見

華杜鳩斬踢法陳舊
傑志的足球整體戰入手
門前出波永無睇漏
霉下霉下都可以入球

咁都肯黎真係

真合約戰士

100萬？

玩四個月又返印度

我諗唔會多得過佢係出面踢

ISL剩係踢3個月 好似

但係老老豆豆 外圍賽應該要搞主客制
咁樣先會公平啲
歐聯歐霸有成幾十隊踢外圍賽都主客制啦
亞協外都有主客制踢兩場
而家亞冠擺明保送韓日中澳

比起主場入場分帳

當然係賣 tv right 仲好搵

如果成日出現埋啲 789 賽果

都唔知點賣得貴了

歐協就玩公平
亞協班友理撚得你死 最緊要唔好搞wor佢擋攤

同埋當年遼寧棄戰外圍賽 (當年中國都有機會跌落亞協)，已經可見大國球會可能唔賣帳，不願長途跋涉作客發展中國家踢西波嘅風險

我覺得afc咁樣搞係ok嘅，起碼正賽實力接近，可觀性都大增

yes,遼跑跑

有無人開流浪對南華討論?

搵個位多謝下贊助商姐

afc西亞佬話事?

不了，入場

明顯
上次抽籤成堆西亞佬

我都入場

抽之前講一大堆廢話都聽唔明抽籤點抽法，結果都係抽嗰刻先明

懷念柏霖講波

亞協盃2017個分組同賽制
可能我英文差，完全唔明
只知分咗好幾區

咁多人睇南

香港超級聯賽 理文流浪對南華 即場討論區

咁多人睇肥邱？

我今朝出CWB順便睇埋

睇肥鳩出醜？

ssp算就腳

你打兩回合要兩場有貨交，你一回合過反而弱隊踢一場好波已經有機會，公平唔等於益左弱隊

以前係分東西亞大區，而家係斬開5件，每個細區圍爐各自得出一個冠軍
西亞冠軍可以直入總決賽，另一個總決賽位就係由其他四區冠軍互片而得出

大東亞區分東亞、東南亞、南亞、中亞踢小組賽，每組首名出線踢大東亞區四強，之後贏嗰兩隊踢大東亞區決賽；西亞區分四組，每組首名出線踢西亞區四強，贏嗰兩隊踢西亞區決賽，最後由大東亞區贏家對西亞區贏家

右先生 派路
爛賭威 桑 少爺 華一招
大佬 我贊 細佬 車仔
德古

睇返以前亞洲冠軍球會盃/盃賽冠軍盃咁咪知，廢既聯賽主客制挑日韓支經常見到兩回合加埋輸十幾球，踢完首回合已經放得入雪櫃，次回合出青年軍練波is ok

afc用心良苦

今個sem星期六要上堂 1430冇得入場

不過1730就可以成班friend一齊去睇

自從巴爾幹入侵南華後成隊波都邪左

點為之邪咗

魔鬼隊feel

無陳七

以前日本仔兩回合出後備同青年軍都屌打你

南華對八鯨就係最佳例子

東亞拆四組真係 on9 到震

要分既東亞同東南亞一組，中亞同南亞一組咪得囉

益西亞佬

而家咪即係保送印度同北韓入大東亞區四強

贏清水心跳3:2真係可一不可再

即係港超跌返落亞協之後一開始就要硬碰北韓球會爭一個出線名額

東南亞球隊先慘
越南 馬拉柔彿 菲仔
互片十場先出一隊冠軍
但金正恩個兩隊踢四場就入大東亞區四強

最快2019年發生, 如果賽制不變, 到時港超同北韓冠軍各一隊, 再加隊我島/關島/蒙古, 最後一個位無如意外係港超季後賽冠軍同北韓亞軍外圍賽爭, 如果港超季後賽冠軍輸波, 咁分組賽港超冠軍就會俾兩隊北韓圍攻

都係得一隊入到四強
兩年後香港跌翻落亞協盃，
咁就好大機會同組港超兩隊對北泡兩隊，
大家期待左好耐既亞協打比終於可以成真，不過唔係淘汰賽階段，而係小組賽就黎

實有默契波

睇翻 wiki 講2018既亞協盃，原來我賭都有一個直入小組賽名額，反而關島同蒙古冠軍第一圈就要分勝負

原來Jessica bb係阿狗

係, 總之得一組既細區(東亞, 南亞, 中亞)前三最高分既就有1+1, 其他既就只係得0+1, 所以就算港超跌返落亞協, 係幾乎唔可能同時有2港超+2北韓踢分組賽, 除非其他細區成員幾乎退出哂

old news, 佢兩父女都係

唔怪得又西波又當球迷水魚
一脈相承

北韓有無外援關鍵

咁都有得反 d反傑實係

咁快肯定香港跌翻落亞協盃？

亞協版旺超聯

夠膽收$130的話就好撚野

流浪利馬同貝治交到課

啱啱喺長沙灣廣場見到Kim Sir
好似唔同咗樣

緯仔我撐你牙

聽日睇元朗屌打東方

講事實姐

55

香港國家隊3月23作客約旦

但係二月友賽呢？

又俾人炒

要搞咁多麻煩野 不了

新鮮matchup

咁唔通又同港超列強拍跳咩

好過打巴林

三巨頭連老人院下半季都打西波

最緊要係喺黎巴嫩隔離

Uncle Ryan今日89分鐘後備上陣，助西流贏3-1

89

最緊要係西亞佬

高美斯今場無咩火去湧
係咪已經無左鬥志

可能已經簽左其他會

過咗今年都唔知亞協盃仲係咪咁啦

除左入波果下又係無咩貢獻
全場比豉油撈飯釘死左

係，如果唔係輸，豉油撈飯MVP

流浪抵死既
咁多下都督唔到個波入網

Jord9

其實機會仲多過南華

別迷信契仔朗，jord9, recio

陳銘剛>列斯奧

今次足腫呢個安排其實值得一讚，
早d過去西亞個邊做準備適應環境，
仲要打埋熱身賽試陣

係

香港落亞協咁都應該會有人上去 到時應該兩組東亞

呢個直頭唔係分別不大，係踼得好好多

契仔朗，學界球王

東亞組呢邊基本得香港有機會升到上去打亞冠，
就算落翻黎參與國家除左我地，
都係得北泡，我島，我賭，台灣，關島同蒙古，
所以點都應該得一組咁大把，
仲未計我島，我賭，關島呢d地方球會隨時唔玩

應該都係馬拉/越南仔上亞冠架啦到時

無知一問
點解左羅叫爛賭威

應該點都會試玩兩三年既，
我反而覺得最大機會變既係將中亞掉返過西亞個邊，到時東西亞又係回復返每邊四組

正常都會係，而且印尼個邊如果解 ban，到時東亞六哥個位應該又好似音樂椅咁係佢地輪住坐，香港

華人黎計陳銘剛打防中位守得到又有長波同遠射
飛馬年代已經覺得佢勁

以後排名只計球會成績，不計國家隊，香港有d不利

咁計就大獲囉
全部出去一係唔夠班一係打西波

mk聰like左張簡單易明戰術圖

點解今日唔出周綽豐打中場？

唔洗搵香港球會備戰

咁中間要出契仔朗同recio, 都冇位

唔講以為大佬係沙維

教練狄恩賽後批評，個別球員經過農曆新年後，狀態欠佳，表現令人失望，最重要是全取三分。

左羅？

球皇朗返去打學界啦屌

流浪超級十號

今日葉頌朗真係唔多掂

obasi 去左深圳同福保羅做隊友

？

唔係有人話福保羅俾人雞左咩

左羅右華
尤其是左羅 好似尋晚大戰完今日腳軟咁

一定係

我直頭覺得肥軒都打得好過佢
起碼過到人同比到波

睇番今日球波 高美斯咁窄都射 個到出波位 不過又中柱差d入
仲有木咀偷懶冇做掌上壓

唔係佢鳩射都唔會彈返出黎比派路執雞
高美斯之前都好多波夾硬射 不過又入到咁解

花舞花落花不痛 放輕鬆 放輕鬆

卡士 希望留得住

Mk聰無得出

只上連登不停出post

我比80蚊入場想睇佢鳩射JA

宜家佢路數開始俾人睇穿晒，其他隊開始識mark佢

南華無人幫到佢 又無供應比佢

差件派牌 好似利馬個D
記得大撚頭講過 季初有隊波都想斟我 但覺得我隻右腳太唔掂所以放棄斟介

見到前面有人提，如果將來亞協傑志/東方對台電/賓菲加(澳門個隊)收$100/$120，大家會啊會照入場??

擺花墟又得閒都會考慮下既

只會考慮學生套票

明5明

佢記錯？
明明保贊話佢介紹高美斯俾南華，叫佢嚟香港，其它隊唔知wo

對我島球會就會

之前有場live大頭講 可能佢收錯風

當睇入波show囉

YES

識陳敏
笑左佢好多年怕暈船浪唔黎香港踢波

黃洋，2011年來港展開職業足球，首次為傑志上場對車路士便贏盡掌聲，才讓人知道這個防守中場原來出身在上海申花的青年軍。6年又過去，黃洋已成為傑志及港隊的中場主力，上周三領軍挫河內FC 3：2後，只要在下周二作客擊敗蔚山現代便可闖入亞冠盃分組賽E組。對此，黃洋表明心情有點緊張：「今年是第6年效力傑志，自己都不時幻想晉級亞冠盃分組賽的情景，今仗可謂我加盟球會後最大挑戰。」
巧合的是上海申花亦在亞冠第三圈主場對布里斯班獅吼，晉級便會躋身與傑志同組的E組。「晉級後同組有機會對上海申花，如果可以作客申花主場踢場比賽，都是個很好的回憶，始終小時候的夢想便是在申花主場比賽。」黃洋更說笑指舊時老友已一早準備歡迎他回歸：「現在我都有和不少上海朋友保持聯絡，其中一名更是申花助教，他們都說如果一起晉級的話會好好『招呼』我。」
能兩隊一起晉級固然是美事，但傑志去年在韓國集訓，和當地二級及三級聯賽球隊友賽3場都落敗，今仗作客蔚山亦被看低一線。「老實說傑志實力的確比蔚山現代差，」訪問時總是笑笑口的黃洋便補充說：「不過足球沒有絕對，蔚山現代突然知道可以踢亞冠盃外圍賽，準備一定不夠我們充足。加上對方尚未開季，你看看FC首爾來港踢賀歲盃的狀態亦不好，我相信傑志不是沒有機會晉級。

或者這只是黃洋一廂情願的幻想，不過這名33歲老將在收操後接受完訪問，又在草場獨自做掌上壓，一個人為這小小的可能性而努力，才是最值得人尊敬

只要唔比高美斯cup左腳，南華就byebye
正如以前唔同艾華鬥跑，比佢拎波或者焗佢去死位

派路最佳位置係乜？
唔似keyman
出返卡路士，右羅代右華，有冇得諗？

傑志教練朱志光指球隊很大機會以3-4-3陣式出戰，又指這陣形很有彈性，更有利費蘭度等邊路球員發揮，又說今仗最擔心是寒冷天氣影響球員表現。

睇港會得la
重要平d

後衛

齋身體對抗性同寒冷天氣都夠收傑志皮

港南去日本打東亞盃，凍到唔識踢

傑志豬仲拎個尻陣出黎丁，服左你

2018年香港仲係亞冠1+1, 今年年底個分就決定2019,20年席位 (10%國家隊+90%球會成績), 再之後既年份就100%球會成績

派路似D影子前鋒 走位同後上

出返卡路士中場似樣好多

只係個別球員唔適應

傑志教練朱志光指作客蔚山現代必須處理好每一記死球攻勢，球隊很大機會以3-4-3陣式出戰，又指這陣形很有彈性，更有利費蘭度等邊路球員發揮，又說今仗最擔心是寒冷天氣影響球員表現。

蔚山 咩撚關係 我批要批你個波

yes,太凍/西亞天氣d球員唔適應

陳七生性報恩 與羅氏再合作 踢回中鋒再追夢 (18:02)

【明報專訊】「從這邊向前跑，隊友才可傳球給你；射門不一定要靚，入就得。」

「陳七」陳肇麒由南華轉投香港飛馬成「陳十八」僅幾日，這類提場不時在本來「靜嚶嚶」的飛馬訓練場出現。開心，是能與舊班主梁芷珊再合作；信任，令陳七有感能盡情發揮，他期望返回中鋒位爭取入球，為飛馬贏取錦標，甚至嘗試實踐當年在南華未兌現的亞協夢。

31歲的陳肇麒於2008年由傑志「上山」，加盟當時由羅傑承擔任足主及其太太梁芷珊負責市場策劃的南華，4年間盡掃各項錦標，在亞協曾殺入4強，自己更在09-10年榮膺香港足球先生，他形容南華是「對自己足球生涯最重要的球會」。但他因場外紀律問題在2012年被解約離隊，北上中甲廣東日之泉效力1個半球季後，於14年初回歸南華。不過其後因人事及配合問題，南華未再贏過重要錦標，陳七亦覺得南華近年變化愈來愈多：「大球會有職球員來去屬正常，但葉鴻輝、梁振邦等出色本地球員離隊影響很大，相反傑志持續加入籍兵，分野就在這裏。」

當飛馬老大哥助小將成長

上月與南華只餘半年約的陳七，獲現入主飛馬的羅太招手「回巢」，惟期間鬧出詐傷「羅生門」，更被舊會批評「欠職業道德」：「有點失望，但已經過去，不再評論太多，只有祝願南華好。」經三方協調後，陳七終以20萬轉會費過檔，他對能與羅生羅太再合作感開心：「一個信任自己的班主，能令自己盡情發揮及表現，球隊由管理層、職員以致部分隊友都是以往一同打過仗的戰友，故很快融入。」而羅太對陳七的忠心亦感欣慰：「很感謝他飲水思源，當年我們決絕是希望他明白事情嚴重性，但他後來很明白事理，他是有牛脾氣，但對足球更有堅持，是正宗『波牛』。」她期望這愛將能在飛馬帶挈小將進步：「球隊需要經驗豐富的本地球員帶領小將，陳七正是以舊帶新的適當人選，他對指導後輩不厭其煩。」

若觀察陳七在飛馬的訓練，相信沒令羅太失望，他在操練時沒架子，不時指導隊友走位，練習接應傳中埋門時亦會鼓勵他們，很快與各小將打成一片，羅太引述教練奇雲邦特在第一次操練後的看法：「Fantastic（太好了），他帶動到操練的氣氛。」與一班「90後」甚至「95後」做隊友，身為「85後」的陳七感受到他們的熱情：「他們比南華小將更年輕，感覺到他們很想表現，很有熱情只欠經驗。」訪問時教練已批准收操，但至少半隊球員仍在場上加操，訪問完陳七亦即加入與小將練習射門。

穿回出道號碼「好頭好尾」

除培育後輩，飛馬有陳七助陣絕對能提升即時戰力，近年在南華常被安排墮後派牌的他坦言想踢回中鋒，並為近年入球量減少平反：「教練問過我想踢10號位抑或中鋒，我說我想踢中鋒。飛馬有利馬等中場分波，在南華沒人派牌，墮後自然少波入，與艾華撞牆後，我哪夠他快再殺入禁區。」由傑志時代初出茅廬，到南華時代與隊友平起平坐，再來到飛馬成老大哥，但陳七自言場上依然保持同樣宗旨：「要做到教練不能不用我，教練不用我代表我不夠好。」穿上18號，除因隊友迪亞高已著7號外，這亦是他初出道的號碼，他形容是好頭好尾，並期望重返中鋒爭取入球，衝擊盃賽冠軍，甚至殺入亞洲賽，追逐當年在「少林寺」未征服的亞洲版圖。

陳七生性病羅倍感安慰

陳7太大想頭
就算落返亞協都要對北韓

黃洋直言年紀已大，不再努力鍛煉便會很快下滑，因此有時晚上10點亦會到公園練跑。

反而班南華仔夜夜笙歌

傑志上下正為這小小的可能性努力，加油🔥🔥

mk聰巴打做咩block7我facebook

點睇學界籃波精英賽多人睇過港超?
係咪玩具當道，運動已死?

請珍惜黃洋

爛賭威唔好掛住溝女啦
今日無腳好波
東傑班友真係比起南華正氣好多
南華同流浪場波完全係以前頹廢港甲feel

爛賭威係爛賭

蔚山對傑志有初盤賠率未
唔知有幾冷呢

傑志廿幾倍

90分鐘客勝有27倍 之前有人post過

好心左羅爭氣d
唔好掛住玩同賭
已經有咁好既女友同比賽機會， 要好好珍惜

遲早變柒爺二號

南華下季簽我國啦

Ching ho ball

南華會戰勝歸來 - 正式版

我預言了

睇大同台電俾東傑大炒

屌你屎忽 我鳩撲柒哂啲波冇難道啦

羅素go go go

啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 羅素!

高美斯 威震南華開拓血路
一轉身 左腳勁抽宣我盼望

安祖羅素…安祖羅素…安祖羅素…噓～噓～噓～～

好耐冇上 各路兄弟請問有沒有大事發生？

三傻誕生了

13哥話有直播

有無link?

青山三虎

學界籃波要收錢嗎？

正到仆街，一定入場，咁柒的戲碼人生可以睇幾多次？

2001年交過手

問下13哥，thx

和有8倍

More

或者這個

so buy

9527 傑志總領隊 村短

傑志客勝冷過柔佛
但柔佛輸又熱過傑志輸

【會員尊享！亞冠盃主場套票及作客廣州恒大門票預售安排】

東方龍獅足球隊即將於2月22日展開亞冠盃之旅，考慮到門票需求熱烈，凡於2017年1月15日及之前入會的「2016/2017年度東方龍獅True Blues球迷會」會員，可於下周一（2月6日）起，優先登記預購2月22日作客廣州恒大的單場門票，以及東方龍獅足球隊亞冠盃分組賽主場套票（共3場）。

球迷可持「2016/2017年度東方龍獅True Blues球迷會」有效會員證，於2月6日至2月12日辦工時間（詳見附表），親臨灣仔皇后大道東248號陽光中心40樓辦理登記手續及以現金付款，然後憑收據於稍後時間領取門票或套票。若未及取得會員證，可向工作人員出示有效會員編號及個人資料，凡於1月16日及以後入會會員，則會列入候補名單。

每名會員限買主場套票一套，作客廣州恒大門票則限買兩張，本會同時於2月22日另設旅遊巴即日來回服務，連同門票收費為300元港元。所有經本會購買的作客廣州恒大門票，均會被編入天河體育場第16段的作客球迷打氣區。

至於如非2016/2017年度東方龍獅True Blues球迷會會員，亦可在稍後時間透過公開發售途徑，購買本會亞冠盃分組賽主場套票，詳情請留意本facebook專頁稍後公布。如欲緊貼資訊，請讚好及追蹤東方龍獅足球隊facebook專頁。

東方龍獅亞冠盃分組賽主場套票
售價：$480港元（成人）、$200港元（60歲或以上長者及25歲或以下全日制學生）
-每名會員限買一套
-送東方龍獅限量版八達通套及頸繩

2月22日作客廣州恒大門票
售價：門票$170元港元、門票連旅遊巴即日來回$300元港元
-每名會員限買兩張
旅遊巴集合時間：2月22日下午3時
旅遊巴集合及回程地點：九龍塘多福道 (港鐵九龍塘站D 出口)
-為方便完場後集合，乘坐本會安排旅遊巴的球迷，將會於作客球迷區聚集同坐，一同為東方龍獅打氣

售票日期：
2月6日至2月10日（星期一至五），中午 12時至晚上8時
2月11日至2月12日（星期六及日），中午12時至下午4時
售票地點：
灣仔皇后大道東248號陽光中心40樓（40/F, Sunlight Tower, 248 Queen's Road East, Wanchai, Hong Kong)
- 購買時請出示2016/2017年度有效會員證，或提供會員編號
- 只收現金
- 憑收據領取門票，時間及地點請留意本fb稍後公布

*已出售門票及套票不得退款與轉讓，如遇爭議，東方龍獅足球隊將保留最終決定權。

發達機會

東方龍獅亞冠盃分組賽主場套票
售價：$480港元（成人）、$200港元（60歲或以上長者及25歲或以下全日制學生）
-每名會員限買一套
-送東方龍獅限量版八達通套及頸繩

2月22日作客廣州恒大門票
售價：門票$170元港元、門票連旅遊巴即日來回$300元港元
-每名會員限買兩張
旅遊巴集合時間：2月22日下午3時
旅遊巴集合及回程地點：九龍塘多福道 (港鐵九龍塘站D 出口)
-為方便完場後集合，乘坐本會安排旅遊巴的球迷，將會於作客球迷區聚集同坐，一同為東方龍獅打氣

屌你呀 唔係會員唔比買

發雞盲

200蚊3場亞冠

gogogo
真marketing

得罪講句 馬超都幾正 今日場港超真係不知所謂

有冇會然帶我上廣州

有冇人記得喪謝哥哥謝志強

如果當假鬼用 會唔會好過林學A同黃威

你今日唔同我相認! 仆街!

條友好廢架 踢左半季得呢球叫有貢獻

問下有冇fd子去先

個個屌到仆街

馬超係咁唱come on kitcheee only love you 個首歌

駁唔到

要求唔高 希望港超上升到馬超個level已經好開心

人工同球場建設

唔係會員遲啲先知有冇得買

害怕悲劇重演 我的命中命中
越美麗的東西 我越不可碰

仍靜候著你說我別錯用神
甚麼我都有預感
然後睜不開兩眼 看命運光臨
然後天空又再湧起密雲

仲有冇踢波

學田總咁霸鳩康文署既場 有無得諗 起場比較困難

TT 0-0 PP
檳城未死得 羅素未死得

好似無

查實差唔多LV，分別再於入場人數

我都想養

咁不如排返個442

塞族前線
左羅 卡10 謝4 右羅
後防

馬超會唔會出現今日場港超咁中場斷晒纜既波
定係個問題係有南華呢隊西波

港超同馬超水平參唔多，但球員人工高好多

金奉珍+黃洋+華度斯=傑志清泉

其實我覺得馬超比港超好d

返左愛爾蘭賣保險
有踢吓Sunday league嘅
成日見佢fb問有冇人過去3年俾車撞要賠償

羅素上半場唯2犯錯，一球比人從後反壓成功好彩冇下文，一球解圍撻Q，其他時間冇咩問題，因為T隊冇乜攻勢。

節奏幾快

唔係錬鈁會員有無得跟巴士

港超可唔可以keep住俾個波look

唔認同，不過馬超水平不如印尼超就連當地人都咁認為，但我覺得差唔多。

唔係東方會員係咪唔洗旨意買到套票
利申：港超唔撐東方，但亞冠撐香港球隊

有人話今晚t隊呢半場好悶

東方會員有幾多人？1000?

我係其中一個

康文署人造草地球場膠粒近日被驗出含致癌物及重金屬超標，政府昨日召開跨部門會議跟進事件，確認康文署管理的33個第三代人造草地球場，所用物料均符合國際足協的要求，現存資料沒有顯示在人造草地球場上進行運動會增加健康風險。

康文署指出，現時未有一致認可的國際檢測標準，加上報道中的化驗結果並非以國際足協的標準為依歸，故很難直接比較，康文署正向有關團體索取完整的檢測報告，以便相關部門進一步了解。相關部門亦注意到一些海外機構正就草地的健康關注進行全面研究，會繼續密切留意最新的科學研究和發展，並與國際機構和有關方面緊密跟進事件。

佢話賣完比會員之後再有安排
我覺得好合理 正確決定 唔通比班平時唔睇港超既抽水怪買晒門票咩

支持比會員買咗先啦，打氣聲勢都大啲
希望買到套票

檳城個面爆出，羅素月薪約1萬美金。

應該Okay既
我估近比賽日個排先會賣晒

70000港紙

我自己估大約2000人到 唔會多

都唔錯la

fans: tell your dad alex chu 352 is wrong tactic
Alex: ok, i will tell him

ig圖？

ig live

係maximum 無可能過2000 其實可能得1000都話唔定

檳城算係馬起比較窮，去檳城試腳時有其他隊想用高薪叫郁佢，但可能教練係同鄉，選擇留低。

咁受歡迎
係咪睇中佢鬼佬樣炸
不過佢而家咁樣咪幾好
起碼keep住有正選先

Alex話畀Alex Chu電話大家，有咩自己同佢講

見到香港咁多雪條人
真心覺得正選緊要過人工

傑志用343喎

個龍又病發

搞錯波衫原來，自膠

岩

幾號電話？

羅素走甩人，仆街了

1:0

羅素跟漏左

失呢球羅素有責任

上半場羅素已走甩佢一次

And Me

T隊第一次中龍，就入

羅素今次要揹鋿

d local好似敢用波d, 冇咁懶

Jessica燈鳩左阿記

mola mola

個故事同黃洋咁似

亞冠盃 差啲放棄足球 金奉珍來港搵番自己

金東進挾前南韓國腳之名落戶傑志，成為球壇焦點，同樣來自大韓民國、同是傑志防線重心，金奉珍的故事卻大不相同。沒有亮麗的履歷表，只有一股新生代的衝勁，及對南韓球壇長尊幼卑文化的控訴，這位90後中堅幾乎放棄足球之際，卻獲傑志招手，毅然離鄉出走，終得以在亞洲最高舞台亮相，亦重拾足球樂趣。

目前遭停職的南韓總統朴槿惠，自爆出親信干政風波以來，民眾每周末皆在首爾大規模集會「反朴」，26歲的金奉珍講起此事總是咬牙切齒，「她令南韓國民蒙羞，若我在國內一定也會去集會！」對在位者濫權的憤恨，或多或少來自他的經歷。

人稱「Bong（「奉」的韓語發音）」的金奉珍，小時曾是短跑好手，在200及800米短跑獲獎不少，但懷着如朴智星般披起南韓戰衣的夢想，他終由田徑場改踏綠茵場，「我13歲時身高只得1米49，為了成為足球員，待年紀稍長立刻努力健身，身型變得比較高大了，卻不如以往輕盈，犧牲了速度。」阿Bong的位罝從當初的翼鋒，慢慢「墮後」成中堅，「防守才是我的最佳位置。」

你必需非常努力，才能看起來毫不費力，但努力未必足夠，金奉珍與理想之間始終差了5厘米，極短卻無法觸及的距離。「在南韓聯賽踢中堅，起碼要有1米85，技術和速度不太重要，我只得1米8，被迫踢中場，但我根本不擅長這位置。」更令阿Bong洩氣的，是南韓長尊幼卑的文化在球壇極為盛行：「教練就算了，隊中較年長的球員，總是用不好的態度向後輩大聲指點，很多時根本無道理可言！作為後輩，只能奉承他們⋯⋯」說罷，他作勢鞠了個躬，隨即又道：「很多人為求上陣願意低頭，但我實在做不到！」結果他與隊內一名年長9年的球員起衝突，對方相安無事，他卻遭罰款並流放到預備組3個月。

心灰意冷下，阿Bong本想就此放棄自11歲起形影不離的足球，做回平凡的「打工仔」，「本來已計劃去工廠打工了，未料收到來自香港的邀請，就把心一橫。」金奉珍笑道，首度離鄉、獨自來港，金奉珍卻在異地重拾對足球的愛：「香港真的很不一樣，傑志是我效力過的球隊中，唯一一支全部球員平起平坐的球隊，現在踢波很開心！」那金東進呢？「東進哥的外流經驗令他眼光夠闊，毫無架子，不同南韓球隊，大部份人都很固執。」金奉珍笑道。

遭家鄉文化撲熄的夢想之火，在異鄉得以重燃，巧合的是傑志在亞冠盃外圍賽第3圈作客的蔚山現代，重踏舊地兼與曾合作的蔚山主帥金度勳碰頭，金奉珍當然希望助傑志力抗強敵，證明自己，「港超聯很多外援，體力化程度其實比南韓更甚，一對一的話，南韓球員較優勝，但若能以整體合作背水一戰，結果難以預料。」

T隊已經係廢隊
仲係豬波

我都有follow艾力士但點解睇唔到佢開live

個球證好野, 唔會因為有人詐傷而停人進攻

係咪冇update

香港球壇都好多老屎忽

東方亞冠一場幾錢

全部都復仇記 呢場就bong （如果有）之後到黃洋

「東進哥的外流經驗令他眼光夠闊，毫無架子，不同南韓球隊，大部份人都很固執。」

香港=失意兵團集中營

羅素同澳洲防中一齊被fans鬧爆

東方龍獅昨晚透過fb專頁公布，經慎重考慮後，決定選用旺角場作為出戰明年亞冠盃小組賽的主場。此外亦公布了賽事票價，單場票價為180元、長者及學生特惠票80元，另正研究推出3場主場套票，售價分別是成人480元、長者及學生200元。

200蚊好抵

南韓階級觀念好重, 周健宏都有講過

中日韓尤其後兩者都係

kim sir都講過

珍哥唔識英文

唔怪得之前防線話冇溝通

如果有 gps 可以多個伴

between 個訪問點做架

羅素的錯

mola mola time to 彈鐘

抵到爛啦
而且會先照顧會員

話唔定有人識韓文

剩係得閒睇第一場主場

我把我對摺 輕輕把你也對摺
今生是你借我的 來生是我答應你的

搵翻譯掛，大把港女識講韓文

d fans話羅素同澳洲防中一樣廢，不過澳洲佬人工高，所以更不滿，兩人可能有一個會被彈鐘，因為可能會減一個亞援，買多個外援(eg巴西佬),開季3連敗

仲可以吊鄭智

唔講都唔記得原來張峰之前學過泡文

東方對恒大 會分幾多飛被作客球迷

傑志係機場

柔佛已到大板

大阪好玩啲，聽日實去玩

google 有關港超既野錯晒
元朗仲係叫天行元朗
而且無會章得隻色
有無方法update下呀

醉后友矛手腳飛南泡？

傑志應該都會 up 下相？

我記得之前作客集訓都會

天光陳好似飛

痴線d人問Alex Jessica係咪離左婚

下季馬甲有兩個被踢港超甲嘅球員 羅素+韋爾

澳洲佬人工高同羅素差唔多，原來澳洲佬減薪加盟。

猁

錯post

肥鳩都勁過米奴列

send葉鴻輝既片比利記official有無得諗?

啱啱先更新ig
想問點睇live

你成日錯嘅

今晚澳洲佬其實問題唔大，問題最大係後面。

2月 4日(六) 20:10
亞冠盃 差啲放棄足球 金奉珍來港搵番自己

金東進挾前南韓國腳之名落戶傑志，成為球壇焦點，同樣來自大韓民國、同是傑志防線重心，金奉珍的故事卻大不相同。沒有亮麗的履歷表，只有一股新生代的衝勁，及對南韓球壇長尊幼卑文化的控訴，這位90後中堅幾乎放棄足球之際，卻獲傑志招手，毅然離鄉出走，終得以在亞洲最高舞台亮相，亦重拾足球樂趣。

目前遭停職的南韓總統朴槿惠，自爆出親信干政風波以來，民眾每周末皆在首爾大規模集會「反朴」，26歲的金奉珍講起此事總是咬牙切齒，「她令南韓國民蒙羞，若我在國內一定也會去集會！」對在位者濫權的憤恨，或多或少來自他的經歷。

人稱「Bong（「奉」的韓語發音）」的金奉珍，小時曾是短跑好手，在200及800米短跑獲獎不少，但懷着如朴智星般披起南韓戰衣的夢想，他終由田徑場改踏綠茵場，「我13歲時身高只得1米49，為了成為足球員，待年紀稍長立刻努力健身，身型變得比較高大了，卻不如以往輕盈，犧牲了速度。」阿Bong的位罝從當初的翼鋒，慢慢「墮後」成中堅，「防守才是我的最佳位置。」

你必需非常努力，才能看起來毫不費力，但努力未必足夠，金奉珍與理想之間始終差了5厘米，極短卻無法觸及的距離。「在南韓聯賽踢中堅，起碼要有1米85，技術和速度不太重要，我只得1米8，被迫踢中場，但我根本不擅長這位置。」更令阿Bong洩氣的，是南韓長尊幼卑的文化在球壇極為盛行：「教練就算了，隊中較年長的球員，總是用不好的態度向後輩大聲指點，很多時根本無道理可言！作為後輩，只能奉承他們⋯⋯」說罷，他作勢鞠了個躬，隨即又道：「很多人為求上陣願意低頭，但我實在做不到！」結果他與隊內一名年長9年的球員起衝突，對方相安無事，他卻遭罰款並流放到預備組3個月。

心灰意冷下，阿Bong本想就此放棄自11歲起形影不離的足球，做回平凡的「打工仔」，「本來已計劃去工廠打工了，未料收到來自香港的邀請，就把心一橫。」金奉珍笑道，首度離鄉、獨自來港，金奉珍卻在異地重拾對足球的愛：「香港真的很不一樣，傑志是我效力過的球隊中，唯一一支全部球員平起平坐的球隊，現在踢波很開心！」那金東進呢？「東進哥的外流經驗令他眼光夠闊，毫無架子，不同南韓球隊，大部份人都很固執。」金奉珍笑道。

遭家鄉文化撲熄的夢想之火，在異鄉得以重燃，巧合的是傑志在亞冠盃外圍賽第3圈作客的蔚山現代，重踏舊地兼與曾合作的蔚山主帥金度勳碰頭，金奉珍當然希望助傑志力抗強敵，證明自己，「港超聯很多外援，體力化程度其實比南韓更甚，一對一的話，南韓球員較優勝，但若能以整體合作背水一戰，結果難以預料。」

金奉珍
出生日期： 1990年7月18日（26歲）
國籍：南韓
位置：中堅
效力球隊：傑志（港超聯）
曾效力球隊：FC光原（韓職）、仁川聯（韓職）、慶南FC（韓乙）

傑志好有大家庭feel，唔會恰新仔

識講嘢

全靠柔佛場波改期，今晚大家先有得睇羅素點走甩人

好似睇story咁
但要個人有開先有得睇

過左就無得睇番

檳城facebook球迷留言都話由印尼入貨嘅Diogo同本地球員作用一樣要來把托，批評羅素動作超慢，又唔重用罰球王Faiz Subri，成條防線得Lobo似樣，又話T隊係馬超最屎都輸死得，好多人主力屌Diogo，話印尼人唔要嘅每次都對比檳城，但好諷刺係佢地話成條防線最似樣Lobo正正係印尼人唔要嘅貨。

羅素前兩場過到骨都算係咁

好想好想

馬超賽果
菲爾達 1-1 吉打(入數人場6211)
PKNS 5-3 雪蘭莪(入數人場6113)
霹靂 3-2 馬六甲(入數人場0)
砂拉越 0-1 彭亨(入數人場8011)
t team 1-0 檳城(入數人場800)

現時facebook班友鞭返佢第一場波

盧12班老屎忽點對溫俊

原來金奉珍當年Fifa15好出名

講真馬超啲波仲快過港超
出哂三個都係慢嘅守中路咪即係自殺

我島足球

//吳俊青的無限挑戰in泰國！
2017年的好消息，來自泰國聯賽第三級的Banbueng FC將簽下吳俊青
請天公伯跟泰皇保佑吳俊青//

【TAIWANESE WU CHUN-CHING TO PLAY IN T3】
.
Banbueng United of Thai League 3 has confirmed the signing of Chinese Taipei international striker Wu Chun-Ching.
.
Min Nagern, the Director of Banbueng United of Thai League 3 (third tier) made the official statement about the new coming foreigner.
.
"We got Wu Chun-Ching, a Taiwan international striker. We believe that the new player will improve the quality of the club."
.
"We are now 90-95 percent ready. We will be fully prepared within a week."
.
Wu Chun-ching, 28-year old striker moves from Tatung FC in Taiwanese Intercity Football League to Banbueng in this season. He has 19 caps for his national team, scored 5 goals.

又贏

壓星狗必備既低rating

與艾華撞牆後，我哪夠他快再殺入禁區。

次次撞完就擺pose等慶祝

my ig fans said 352/343 is wrong!

有無人覺得jessica左手邊嗰個女仔好gfable?

伯母都好gfable

孝子

絲打黎喎

朱: 而家邊個先係你老豆

你係 Edmund

素可泰原來經香港轉機

收手啦 she is watching you

大陸喱屈我地打飛機

望黎都費事

屌佢老味同一件蛋散

呢啲文完全係大陸佬ff出嚟

睇留言大陸都仲有少數正常人

咁都有得屈

媒體樂觀香港傑志有機會客場擊敗蔚山現代

亞冠盃 延誤兩小時 傑志攰爆抵蔚山

周日凌晨（2月5日）啟程往蔚山，備戰周二晚（2月7日）亞冠盃外圍賽第3圈作客蔚山現代一戰的傑志，起飛前一度遇上阻滯，同機有乘客的護照遍尋不獲，更一度向機組人員要求離開機艙尋找，惟因安全問題，倘有人一離開機艙，所有乘客均需落機重新進行安檢。面對此「空前危機」，傑志前鋒艾力士臨危不亂向該乘客「提水」着他再找座位旁位置，終成功找回護照，全機乘客即報以熱烈掌聲！

事件擾攘1個小時後，班機錯過原本起飛時間，終要額外再等近1小時才能起飛，抵埗時間亦比原定遲約2小時，傑志全軍都一臉倦容，即時登上大巴趕往蔚山的下榻酒店休息，準備傍晚的操練。

網上9up傳聞only

柔佛王子整咗架有球隊塗裝嘅專機

好似係av緯fb吊温俊駁嘴

我都覺得好gf able
好正

唔怪得個個傑志球員去到南區都話南區似個大家庭咁

香港班球員夠唔夠膽出去踢呀

佢好似晚晚開？大概幾點？次次都錯過

唔使驚 Alex係大廳

左邊真係絲打樣嚟
右邊mk feel 不了

女籃都有1700

1月中send過麻樹段J片去利記official
但高普話唔會買人

垃圾高普 繼續輸啦仆街 香港保方都唔要

泰乙水平應該低過港超？不過有得外流當然好

收到風高普搵緊巴西人組巴西幫
諗住留住古仔
最新目標係保羅

有錢就任性

我都想好似佢地咁任性

東方龍獅主帥「牛丸」陳婉婷踏入2017年遇上考驗，繼在銀牌決賽不敵傑志，上場聯賽作客又被和富大埔逼和，不過由於傑志亦在上輪失分，令東方龍獅仍能領導群雄過雞年。今仗面對來勢洶洶的九巴元朗，「牛丸」期望重整旗鼓：「己隊將於月底展開亞冠盃分組賽，自然希望可在此前擴大榜首優勢，更重要是取回一場勝仗穩定軍心。」

聯賽夾埋省59粒
東方龍獅近仗暴露不少後防漏洞，不過前線火力仍以30個入球冠絕港超。除西班牙射手洛迪古斯以11球領先射手榜，季初大勇的李康廉亦以7球排在第3位。相對下，取得29個聯賽入球的九巴元朗則較為平均，全隊共11個球員取得入球，比起有8個「士哥手」的東方龍獅還要多。

「牛丸」與師弟「達Sir」惺惺相惜之餘，亦已嚴陣以待：「九巴元朗今季建立了一套相當適合華人球員特點的進攻模式，傳球組織悅目流暢。己隊必須改善後防溝通，以免被他們的快速反擊突破防線。」「牛丸」坦言亞冠盃與本地賽對手有別，難有試陣空間加強防守部署，未被列入亞冠盃分組賽外援名單的美路史拿域及基奧雲尼，已準備在本地賽事全面「開火」。

「牛丸」智鬥師弟曾昭達
兩軍首循環交鋒，主場出擊的九巴元朗戰至補時失守敗陣，儘管上半季演出備受好評，「達Sir」曾昭達遺憾未能在傳統勁旅身上搶分：「上半季面對東方龍獅、傑志及南華這些強敵也是『爭少少』，希望下半季能做齣好戲，今仗會先以1分為目標。」

九巴元朗未有在季中增兵，「達Sir」強調對原有陣容投以信任一票。巴西中場硬漢狄卡奧因傷上陣成疑，但仍有港隊小虎顏樂楓及劉浩霖活力搭夠。移任中堅的39歲隊長法比奧煥發青春，近仗接連助攻兼入球。即使比起「達Sir」年長12年，「法叔」亦心悅誠服：「達仔非常樂意聆聽球員意見，每場因應對手特點細心分析。九巴元朗沒有所謂重心球員，因為我們着重整體戰術走位配合，每個球員也有能力入球，所以即使狄卡奧缺陣也不太擔心削弱實力。」

和富大埔追擊R&F富力

和富大埔自季中獲伊達加盟後愈戰愈勇，連帶黃威等本地土炮也被激活攻力，今午2時30分於大埔運動場迎戰R&F富力，勢必乘勇追擊攞3分。

伊達加盟黃威生猛晒
和富大埔季中邀得港隊中場伊達加盟後，接連在港超與菁英盃擊敗理文流浪及傑志，上場聯賽主場出擊也憑黃威射入世界波，逼和榜首東方龍獅，球隊上下氣勢如虹。36歲的伊達寶刀未老，他的豐富經驗更帶動陣中土炮「升呢」，今季獲委隊長重任的黃威，便在近3仗攻入2球。黃威坦言「達叔」加盟獲益良多：「我的位置在伊達加盟後，可因應臨場戰術當影子前鋒，甚或移後協助回防。有了他在中前場串連，球隊的進攻模式更添多元化，我亦可更加放心爭取入球。」

至於位居聯賽榜「尾三」的R&F富力，上輪聯賽在大執位後以0比5大敗予傑志。R&F富力季中獲港將梁子成及陳立明加盟，並從中超一隊調配球員代替已離隊的上半季主力，但因部分新兵未及辦理工作證，今仗倒戈大埔的陳立明，或需再次串演中堅鞏固後防

史獨咁頹有冇手足整垃王J片過去

咦好似冇關心到東方亞冠名單

反正都0分，wfc

Liverpool同Everton死敵黎架喎

傑志也是大家庭feel

佢得38pac 如果fifa有港超 隊長智係咪得10pac

今日支持傑志借將顔樂楓

亞協個網得司徒同牛演個名

今日有無球星吳中超睇？

小組賽可能未到 deadline

水源都係乜都冇

係恒大填晒

真正嘅買起死敵

集郵成功！中超球隊天津泰達正於蔚山集訓，碰巧與傑志入住同一間酒店。傑志項目及公關經理伍怡欣見到中場星級球員米基爾就要求合照，這位前車路士球員亦十分樂意。

【亞冠外直擊】巧遇前車仔球星 靚女公關成功集郵

[quote]小組賽可能未到 deadline
yes

東方這些垃圾波邊有人理
係得傑志先算係職業波姐

once you try black

東方先打亞冠分組賽wo,勁d

左夭果

相信是我就算多麼平凡 總會覓到像我簡單
只寄望有誰看我多一眼 最美花火留在瞬間

可惜無心搞呢

東方亞冠分組賽對手唔算好強，有望以次名出線

屌你
東方出到線我港超post自貼同ex合照呀

幾隊作客來講

柔佛琴日到咗係最早，仲有私人飛機

傑志今晨到早第二

素可泰似乎幾個鐘前先出發

最慘應該係 Brisbane，因為琴日有 a league，miss 咗逢一三四六直航上海，要轉機香港

又叫春

即係預你走數都得啦

東方亞冠出線，我同全港超post一齊屎水淋頭

係村短pm我話你成日叫春

跟

佢咁mk咪唔洗叫春

aggree

東方亞冠有1分，我買1份東方

首先你要有ex

live post

集郵成功！正於蔚山備戰亞冠盃外圍賽的港超球隊傑志，碰巧與天津泰達入住同一間酒店。天津泰達的前車路士球員米基爾見到傑志項目及公關經理伍怡欣就要求合照，這位靚女公關亦十分樂意。

【亞冠外直擊】巧遇靚女公關 前車仔球星成功集郵

阿占上左基仔屋企團拜，這些機會

FF 一個比自己

手足

屌佢老味
上次自己一枝公睇省港盃
比我撞到村短條仆街拖女睇波

潁川郡主有上拉登 大獲

潁川郡主有上拉登 大鑊

why

Ahead of this season, the J.League announced that there will be "no restrictions on the number of players from partner nations" for clubs within its three divisions.

Currently, the countries on the list are Thailand, Vietnam, Myanmar, Cambodia, Singapore, Indonesia, Iran, Malaysia and Qatar.

This means players from these countries will no longer count towards the five-import quota, and will be considered as a local player instead.

J.League international relations official Kei Koyama told The New Paper: "We are trying to bring more and more Asean players to the J.League.

屌, 之前足總唔係同日本仔合作協議咩, 呢條新例都唔包埋香港球員?

豬爸爸又贏

合作國家在j1,j2,j3當本地球員，香港呢？

人地目標係東南亞個大市場，
如果唔係點會季季都同泰超隊拍跳

上次友賽柬埔寨對面個11號都過左日本踢J3

Jdt個坡仔係咪走早左

yes,好想有香港球員踢j2/j3

又係$$問題

辣殺腳腫

想問下 今日東方對元朗果場幾點踢？

1730

出面有live post

我國都入到琉球波啦，j3應該夠班踢，但又冇香港份

樓下打鑼打鼓先醒起今日有標準灝天睇

英雄輝無機la,日本球隊唔鐘意浪費亞援位在龍門

落去同垃立講恭喜發財

為了一個微小的晉級可能性
成班球員係嚴寒天氣下奮戰
球隊亦不惜工本請有class外援
不論最後勝負如何
傑志專業認真的備戰態度
已絕對值得各方尊重
亦解釋了為何傑迷人數越來越多傑迷忠誠度越來越高

一定係咁啦
不過講真 有一班忠實既支持者就好吸引到更多人入場 有班fans打下氣 令人更容易投入場波

有咩關係

垃垃開年？

朱力士

喺日本個星新加坡華人球員全家幅

人生然家

個女仔有啲似何超X

好pure

如果在大球場舉行一場 經典世界明星隊vs 東方飛馬南華聯隊
你們覺得比數會係幾多及氣氛怎樣

田文豪
車潤秋 吳偉超 張志勇 方柏倫
科夫 曾至孝 謝敏榮
林學曦 陳肇麒 鄭少偉

巴治奧 托迪 亨利
朗拿甸奴
韋拉 安歷基
馬甸尼 尼斯達 杜林 查維辛尼迪
米勞列

日本大把公司響東南亞有業務
政治+$$

以前亞視有播J LEAGUE同有打WINNING
都會留意J LEAGUE

CEO見日本仔果次？

史杜高域，現在做左富力教練

足球沙漠可以樣起死回生

新潟天鵝派衛星隊就插足ass league咁多年，橫濱只係掛個名搞波所以做唔長？苦力派得衛星隊打所謂職業化既港超，橫濱就前港甲都唔得？

反而果時我唔理D外援
最鐘意讀賣瑠韋, 三浦, 北澤, 同鹿島果條後防

2016年1 月16日熱身賽-山東魯能4-0東方
2017年2月4日熱身賽-山東魯能1:2 水原三星

山東魯能上季係亞冠8強兼中超榜尾
究竟東方同中超隊/水原三星實力相差幾大？
真係好難估

星級外援仲有連尼加，史基拉斯

D人話東方對水原最大機會偷雞搶分甚至入波，我好難認同，因為第三四輪要人唔去全力搶分係好難，反而尾兩輪人地有可能因為線已出而鬆手，好似上年南華作客隊印度佬咁

exactly,
好似印度佬第二日要打聯賽又出咗線，出二隊

喺我樓下踢
對屯門邀請隊

我經過兆麟

成班都TM
利申天水圍狗

今次傑國君主會否到泡菜城御駕親征？

召喚所有大西北手足

我國

印尼有電視台直播J League，但收視超低，因為收費台播，同埋外國足球的話，英超、意甲喺印尼最受歡迎，早20年前意甲喺印尼係最受歡迎，英超只排第二，但近10年印尼免費台播多咗英超，令英超成為印尼最多人睇嘅外國聯賽，而大馬、新加坡、泰國、越南都係以英超為最多人睇嘅外國聯賽，印尼直播J League或多或少同合作計劃有關，不過當中涉汲政治問題，因為日本同大陸喺東南亞玩緊政治角力。
雖然J League先進，但講到睇班印尼佬好似冇乜興趣，佢哋寧願睇本地波好過。

屎忽痕落左去睇 好撚on9現場有個旁述

原來有自己朋友踢緊屯門嗰邊

垃垃隊幾比幾

有山度士

4-1 剩係睇左十幾分鐘 李吉勳入左球

有人覺得外國波特別吃香，在傑志中堅金奉珍眼中，轉戰港超卻屬重獲新生。這名26歲的韓國後衛來港比賽已展示出色的攔截和速度，不過他身材不算高大，在過去的球隊都無法出任正中堅，最令人苦惱的是球隊有着「老大哥」的文化，年紀輕輕的小弟拒絕任人魚肉，最終決定外闖創出一片新天地。
在韓職不能踢中堅，轉戰港超反而令金奉珍尋回比賽的快樂。 在韓職不能踢中堅，轉戰港超反而令金奉珍尋回比賽的快樂。

在韓國，我們不是以技術決定高低，而是以年紀來決定在場上的發言權。
金奉珍

小時練短跑 起初踢翼鋒

出生大城市首爾，金奉珍在求學時期和很多人一樣都是與足球為伴，每天踢足球都是單純的尋找快樂，起初他更不是足球隊：「起初小學老師見我跑得快，便找我練短跑，那時跑200米及跳高的校際賽是我的強項。」到了大約11歲時，他在校內足球比賽的表現吸引了球探，便希望他加入當地球會的青年軍。

以為父母會反對兒子在體壇上多線發展，想不到金奉珍的父母沒有擔心他畢業後當足球員會過着不穩定的生活，反而大力支持他追逐學業以外的知識。「當時父母聽從朋友指我有天份，在足球界上可以有一定成就。」不說不知，金奉珍年少時身材十分瘦削，有見及此父母亦支持他踢波以強身健體，經多年努力才練成渾身肌肉。

足球就像旅程，金奉珍在韓國碰上低谷，卻反而在港超出戰亞冠外，可算踏上一個高峰。 足球就像旅程，金奉珍在韓國碰上低谷，卻反而在港超出戰亞冠外，可算踏上一個高峰。

18歲改踢中堅 自覺最佳位置

金奉珍在中學時代和同齡球員比不夠高及強壯，但因為跑得快，所以在球隊穩佔左翼鋒正選。不過年紀較長，金奉珍自覺速度的優勢跟其他成年球員差距愈來愈少，便主動向教練要求轉型，「18歲時，我認為當防守球員才是出路，因此我便主動要求青年軍教練讓我試踢中堅，效果不錯便一直踢下去」。自小練短跑及跳高，讓不是防守球員出身的金奉珍能以速度包回失位，即使面對體形高大的中鋒亦跳得比對方高，成功在第一點清走來球，加上多年在翼鋒位置訓練出良好的腳上功夫，轉型中堅反而讓金奉珍有更好發揮。

出國踢波都是每個足球員的夢想，金奉珍每天在馬鞍山街市卻有個煩惱，便是「今晚食乜好」。 出國踢波都是每個足球員的夢想，金奉珍每天在馬鞍山街市卻有個煩惱，便是「今晚食乜好」。
感激傑志信任 意外踢亞冠

不過離開青年軍，金奉珍在一眾韓將中身材不算突出，只得1米8身高令他在教練心中不是中堅首選，無論是效力仁川聯及慶南FC，都被安排出任防中，令他有了外闖的諗頭。「如果要吸引外國球會試腳，你必須提供比賽精華，但我的比賽影片都是在踢防中，因此外國球會對我要求踢中堅都沒有理會，惟獨傑志沒有因此退卻，並邀請我試踢中堅，最終一拍即合。」更想不到的是，合約原只訂明他會踢港超聯賽，但金奉珍在中堅位置發揮出色令他入選為亞冠外名單，因而踏上效力韓職球隊時也曾去過的舞台。

不滿國內大哥擁特權

「當然驚喜，我有想過以亞冠盃的表現證明自己，甚至將來可轉投泰國等聯賽，不過我應該不會回韓國比賽了。」韓職球隊最大問題是長尊幼卑的風氣十分盛行，這亦是金奉珍最不滿的地方：「在韓國，我們不是以技術決定高低，而是以年紀來決定在場上的發言權。」你未必因為年輕而要為老大哥洗衣服、打理裝備一切，卻會在場上抬不起頭做人。「想上場便要鞠躬、低頭打招呼，甚至強逼你做一些事，當你是隨從一樣。對我來說3年韓職經驗充滿了不愉快的回憶，明明足球就是以技術決定一切，何以某人會有特權？」
金奉珍指香港的韓國菜不夠地道，情願自己在街市自己挑選食材煮飯。 金奉珍指香港的韓國菜不夠地道，情願自己在街市自己挑選食材煮飯。

現在來到香港，金奉珍的英文雖然不太流利，家住馬鞍山的他除了和來港後收養的狗狗「Candy」相伴，閒時便和香港的網上韓國團體交談。每天收操後更會當「煮家男」，於馬鞍山街市買餸煮飯：「在香港生活很好，我又踢得開心，隊友又尊重我，只是出外食飯太貴，那些韓國餐廳又不夠辣，我便自己下廚。」自由自在的生活，反而讓金奉珍活出另一片天地。

有時離開並非對不公義的妥協，而是要以行動證明自己可以活得更好。

屯門邀請隊有邊個

莫耀蛋落場未

多唔多人睇

旁述咩質素？
鐘仔講桌球咁？

幾十 多數係細蚊仔同老豆老母睇
踢緊嗰陣個旁述讀獎劵number讀極都冇人中

咩獎品？垃王波衫？

啲阿叔黎 起碼記得啲球員叫咩名既

唔知啵 冇留意 不過應該係屯門既野掛

有球唔知邊個比失左個波 個旁述就話呢球咁比好危險
現場有旁述真係幾老尷下

雖然J League於東南亞冇咩市場，但可能所謂合作計劃，每年都有幾個印尼球員去到J2、J3球隊試腳，雖然大部分只係去旅行，但每次都吸引當地主流媒體大幅報導。香港球員唔係冇呢類機會，只要獨立後加入柬盟，包保唔駛三個月即刻有三個比人mark中。

泰超有東援

屯門河水盃有MC，有一年澳門隊帶埋幾位有ID嘅外援嚟，個MC直接話：''呢位黑佬好波呀。''下半場個MC因工事早走，場波終於變返正常。

大埔今場表現麻麻

對快譯通!

好似重有森派奧

鄧加射入罰球, 真係好鬼勁

將會於周二晚上（南韓當地時間）在亞冠盃附加賽，作客火併蔚山現代的傑志大軍，於周日上午已經飛抵南韓釜山，並且隨即轉乘巴士前往蔚山市。

作戰經驗豐富的傑志中場華杜斯抵達南韓後表示，有信心克服蔚山當地的寒冷天氣：「之前對於南韓天氣未算有太深入的認識，只知道這裡正值寒冬，可以預期比賽當晚的氣溫將會非常寒冷，其實我在歐洲球壇闖蕩多年，早已習慣在這種天氣下作賽，因此並無感到有任何特別。事實上，周二的比賽又不是在西伯利亞進行，因此毋須過份憂慮天氣因素，作為職業足球員，無論任何環境都要盡力求勝，今戰亦不會例外。」

該名前匈牙利國腳亦深明，周二一戰對於擁有超過80年歷史的傑志來說可謂意義重大：「這場亞冠盃附加賽可能是傑志球會歷史上，其中一場最重要的賽事，我自己非常喜歡參與這種一場定生死的比賽，而在這種充滿競爭性的比賽中角逐，正正就是我當天選擇加盟傑志的其中一大原因。球隊近期狀況不俗，隊友間對於今仗亦充滿信心，周二迎戰蔚山現代必會力爭晉級。」

Set for a highly-anticipated clash against Ulsan Hyundai in the AFC Champions League Playoffs on Tuesday evening (South Korea local time), Kitchee landed in Busan, South Korea on early Sunday morning and then quickly boarded the awaiting team bus for the trip to Ulsan.

Upon landing in South Korea, experienced midfielder Krisztian Vadocz talks about how he firmly believes the Kitchee troops can overcome the elements on Tuesday’s game.

“I did not know much about the weather in South Korea initially and only knew it is winter time over here. I expect the game to be played under chilly conditions on Tuesday evening but I have played in Europe under such conditions before so this is nothing new to me,” said the classy midfielder.

“It is not like as if we are playing in Siberia and therefore I do not think we should be overly worried about the climate. As a professional footballer, you need to play for a victory no matter what and it will be the same for the upcoming game.”

The former Hungarian international also knows clearly what is at stake for Kitchee, a side that has been established for more than eighty years.

“The upcoming AFC Champions League Playoffs might be one of the most important games in the Club’s history. For me personally, I love playing in such winner-takes-all kind of match. As a matter of fact, playing in competitive games like the one coming up is exactly why I signed for Kitchee. We have been doing quite well lately and everyone is full of confidence. We will definitely be fighting for a win on Tuesday night against Ulsan Hyundai.”

下場比賽
亞冠盃外圍賽第三圈
蔚山現代 vs 傑志
日期: 2017年2月7日
時間: 18:30(香港時間)
場地: 蔚山文殊足球場

作戰經驗豐富的傑志中場華杜斯抵達南韓後表示，有信心克服蔚山當地的寒冷天氣：「之前對於南韓天氣未算有太深入的認識，只知道這裡正值寒冬，可以預期比賽當晚的氣溫將會非常寒冷，其實我在歐洲球壇闖蕩多年，早已習慣在這種天氣下作賽，因此並無感到有任何特別。事實上，周二的比賽又不是在西伯利亞進行，因此毋須過份憂慮天氣因素，作為職業足球員，無論任何環境都要盡力求勝，今戰亦不會例外。」
Class

又係破唔到密集

唔理佢係咪合約戰士都好
勁欣賞佢

大埔而家得返咁少人睇波咁既 得490人

我是一個西伯利亞人 冬天的冠軍

態度好值得學習

前幾年街坊既熱誠既巔峰

人地響老家都係凍開 你估香港班大帝

狗力wfc

冠忠南區限定優惠
主場球衣連32節目號UCHI
只售$320
S/6 ，M/6，L/1
共13件
售完即止

此球衣乃冠忠南區足球隊所有
優惠只限現金付款及不可與現金券同時使用

想買作客

香港人唔適應泡菜冬天都正常

係幾靚

有無人件主場白字染左紅

泡菜夏天 = 香港12月-1月的氣溫
利申以前roommate係泡菜
所以泡菜仔慣左唔開冷氣 因為真係唔洗

下次手洗啦

攞番黎已經係咁

我想入件主場印陳港斌

華佬

人地係歐洲生活, 可能覺得咁重好踢

交足貨, 唔似剩係交頭3尾3

AV堅大埔 同 真街坊●大埔和富

兩個金金, 加埋呢個匈奴人都唔怕凍
我估膠鵬係大連人都唔怕凍, 係怕佢膠者

真祖, 費蘭度, 艾里奧呢D 巴西鬼可能差D
艾力士話係去英國, 我估佢係歐洲打過波都OK

華人, 就預左衰.

台灣男足開拓旅外新大陸！泰國第3級職業聯賽（簡稱T3）臨湖聯隊（Banbueng United Football Club）4日宣布，該隊已延攬中華男足國腳前鋒吳俊青，可望在1周內敲定簽約事宜。

這是台灣男足在對岸取消台港澳球員的內援資格、幾乎斷了台將「登陸」機會後，首次有寶島好手成功踏出旅外步伐，開啟到泰國踢球的新頁。

臨湖聯隊在官方聲明中表示，「我們已經得到台灣國腳前鋒吳俊青，相信這位新球員可以提升我們的戰力。目前加盟事宜已經完成9成至9成5，1周內可以敲定相關程序。」

這也是28歲的吳俊青第2次旅外挑戰，這位台南子弟因為180公分的壯碩身材，被球迷喻為「台灣德羅巴」，曾於2015年加盟中甲湖南湘濤，可惜沒有機會升上一隊，在該年底解約返台。

吳俊青在新成立的台灣企業甲級足球聯賽效力於北市大同，於今年1月7日球季開踢首輪，也是新成軍的臨湖聯隊就派員到高雄國家體育場觀察吳俊青的表現，如今也敲定加盟的好消息。

吳俊青代表中華男足踢過19場國際賽，攻入5球，包括在世界盃資格賽對越南主客兩回合都貢獻進球，而中華隊最近一次的國際賽勝利，於去年底香港東亞盃第2輪複賽擊敗關島，也是靠吳俊青先馳得點，是中華隊近年來的主力中鋒。

泰國在今年將職業足球擴增到第3級聯賽，春武里府的臨湖縣也成立了新球隊。吳俊青加盟的便是T3聯賽，

威震東南亞

我島杜奧巴

亞冠盃 傑志住靚酒店 有美食有球星
傑志周二（2月5日）抵達南韓蔚山，備戰作客蔚山現代的亞冠外第3圈，球隊下榻的酒店屬4星級，連正在蔚山作季前集訓的中超球隊天津泰達亦入住，傑志靚女公關經理伍怡欣（Jessica），更在酒店內「野生捕獲」年初加盟泰達的前車路士中場約翰米基爾。

傑志下榻之處為大集團旗下酒店，不單裝潢豪華、房間寬敞舒適，讓球員乘坐凌晨機後獲充足休息；所提供的自助餐亦有極多選擇，除傳統韓式食品如炒年糕、煎餅，日本壽司、中式點心、西式佳餚均齊備，眾將都吃得「直豎姆指」，其中最開心的莫過於金奉珍：「泡菜有很多款，是家鄉的味道！」至於艾力士亦大讚食物款式多兼具水準，笑指是多次外出比賽以來，最好的一間酒店。

似去旅遊多過比賽

人地已經搞到第三級聯賽都開始職業, 香港就連第一級全職業搞極都搞唔掂

加價，宣傳不足及好多大埔本區人對大埔足球冇興趣，本身今日都諗住去睇，但訓過瓏近近地睇丙組算。

是家鄉的味道！

喺韓國食緊係韓國味

如果有人上大埔谷宣傳 一定比人屌死
垃圾香港足球、搵鬼睇咩⋯⋯

享受比賽

又有新衫着、又有好西食，正呀

盧12 凍到野都講唔到

我見過有大埔死忠係facebook成千8萬人加入嘅大埔谷宣傳大埔港超比賽，得幾個like冇人覆，但講三多雞脾好唔好食，5蚊哥呢啲就大把人爭住回幾百幾千個like，大埔隊應該搵5蚊哥做代言人，先有馬劇停，幾年前韋爾係307坐巴士晾腳訓教比人放上大埔谷公審，最初跟本冇人知佢係大埔球員，後來比幾個港足痴線佬騎劫成個post，貼相條友完全插唔到話題，幾個港足痴線佬發起''入場批鬥大埔球員韋爾大行動''，叫班友去現場公審，當然WFC。

得180都敢形容做台灣杜奧巴

垃立又要出黎

大埔谷啲人勁㷮底 咩都屌一輪

梁九記三多5蚊哥呢啲肯定就大把人覆 可以批判嘅野都得

搵五蚊哥就不了，搵藥房嗰幾隻貓都得嘅

食飯時間放鬆一下心情都唔得

墓臭副body就真係似社奧巴

珍哥未服役？

no

香港地區性太弱

吾朗次次對勁旅就踢掌聲足球

排緊第四已經打得好好

次次個評語都係踢得好好贏盡掌聲，但輸波

明明元朗啲波都幾矛下
但係都幾多fans

知唔知道我睇得好心涼啊唔簽後防啊嗱 用炸彈中堅啊嗱成日唔出希堅奴啊嗱 抵啦

元朗波唔貴，地區連結好引到街坊睇，今次個踢法又再吸多浸人

btw, 完場時見到劉學銘上連登 hello學銘

好過贏盡笑聲又輸波

上季

有肥邱ma

錫隊章.jpg

加埋葉頌朗

好歐

米曹今場算唔算踢得好左

上年決賽對飛馬又係踢到飛沙劈石
又詐傷又成日瞓低
今年幾場對強隊又係踢到好矛咁

法比奧叔叔玩波

香港人功利思想 見高拜見低狂屌

可以出多d余煒廉,始於要接班
上年余煒廉踼大埔正選幾好

太高張

係今場矛d姐 仲有邊場

我識得個睇䦕傑志的女仔fd，都話點解光頭仔去咗元朗後矛咗咁多

喂大佬果個位可以踢得幾乾淨呀

佢邊有迪高咁乾淨

傑迷內戰

元朗教壞人呀
傑志大過天

Never gonna give you up
never gonna let you down
Never gonna run around and desert you

平時主場有 800 900架
今日對xx先咁姐

利申：睇晒大埔主場既會員

女仔唔識波有幾奇
肯入埸睇港超已經係女神啦

對垃垃 4百幾人入場
對流浪 6百幾人入場

其實門仔係咪從來都冇勁過

香港巴禾

肥邱>門仔

菊花處理出波落點好過帥哥唔少，亞冠破蛋希望

今日都去左睇甲組

係，元朗最弱就係龍

一路都話佢唔勁
今日唔係老野護空門救佢一次
上半場已經比人屌死

帥哥成日冇帶GPS

諗下09啦

tiger 個 story

均宜

證明09肯走的話其實一定有正選

2月 5日(日) 19:21
亞冠盃 山區低溫特訓 林嘉緯：好舒服！

正於南韓蔚山備戰亞冠盃外圍賽第3圈的傑志，為做好準備作客蔚山現代，周日抵埗後傍晚即於當地操練，由於訓練場位置偏遠，處於山區之中，加上入夜後氣溫較低，球員都穿上長褲、戴上手套等防寒裝備，熱身時間亦較平日為長，完成約一小時的操練後，球員為避寒都立刻返回隊巴。

操練時氣溫大約攝氏5度，雖未算太低，但間中吹來的陣風亦覺刺骨，韓援金東進認為天氣未如想像中寒冷，但「巴西幫」之一的辛祖收操後不禁高呼「好凍」，林嘉緯則認為天氣雖冷，但其實頗為舒適，熱身需要花更多時間才能讓肌肉升溫，但熱身過後活動已無問題，同時對周二一戰頗為期待：「預期比賽會遭受較大壓力，目前感覺是七三波，但從FC首爾訪港的狀態，感覺只有6、7成，相信蔚山現代也差不多，希望可以憑狀態拉近距離。」

雖然出發的航班延誤近兩小時，不過林嘉緯認為行程未算辛苦，中午休息過後，已能有充足精神操練。主帥朱志光則認為，球員在寒冷天氣下表現得特別興奮，或會影響比賽時的判斷及加速消耗體力，但相信會有足夠時間調整。

咁又一個post

話說辛祖條友晏畫休息個陣開過 ig live

年尾應該有100集

華度斯同雙金唔怕凍
巴西幫同艾力士就擔心d

金井返元朗啦屌

Yes
只差3個巴西幫

有無人已經係旺角場門口排緊隊
等睇辛組妹死泡菜隊

根本佢已經爭唔到正選啦
閘位左路黃梓 右路錦濤 表現真心唔錯 佢相之下差得遠

東方王朝立即再現

Younes對洛達後備上場 一球中眉一入波
唔知香港頂唔頂到

剛於今早飛抵南韓的傑志大軍，周日傍晚在蔚山進行了到埗後的首課操練。

後衛唐建文於操練後透露，今課練習主要以適應當地天氣為主，不過從首課訓練所見，天氣所帶來的影響並未有如想像般嚴重：「經過第一課練習之後，發現蔚山的天氣並不如想像般寒冷，球隊練起來亦見頗為適應，而球員在場上奔跑亦大致上感覺不俗，只不過蔚山氣溫始終較香港有明顯的分別，所以我們在練習中慣常的呼吸模式，可能亦要作出一定程度的調整。」

能勝任後防線上多個位置的唐建文亦透露，隊友必須因應天氣的特點而在比賽中加倍留神：「在這種相對地較為寒冷的天氣下作賽，我們更加需要好好保持控球權，展現出適當的耐性，並且伺機作出有效的突擊，否則長時間在寒冷的天氣下不停地迫搶，自己的體能亦會迅速下降，這方面我們必須加緊留意。」

After Landing in South Korea early this morning, Kitchee held its first training session in Ulsan on late Sunday afternoon to get ready for Tuesday’s AFC Champions League Playoffs clash against Ulsan Hyundai.

Fullback Tong Kin-man reveals today’s session was geared towards adapting to the local weather. From what the veteran saw in the training session, the chilly climate did not affect the team as much as originally thought.

“After going through the first training session in Ulsan, it looked like the local weather was not as cold as everyone had made it out to be. The team looked fine on the training pitch and running around actually felt quite decent. However, there is still a distinct different between the climate in Ulsan and Hong Kong, therefore it looks like we will need to apply some minor adjustments to our breathing pattern in training and matches,” Tong offered.

The versatile defender also touches on what the Blues will need to be on guard while playing under the local climate.

“Playing in this relatively cold climate, we will need to pay extra attention on retaining possession, show our patience and seize the right moment to generate effective counter-attacks. Or else running around and pressuring the opponent for a long span will lead to a quick drop in one’s own stamina. This is something that we need to be well-aware of.”

亞冠盃外圍賽第三圈
蔚山現代 vs 傑志
日期: 2017年2月7日
時間: 18:30(香港時間)
場地: 蔚山文殊足球場

上季都過一百啦

試吓直播唔開post依家應該40左右

文殊菩薩個文殊？

港超俾人笑連學界精英賽都不如

如果學界精英賽收錢
成件事就唔同晒
Nike 偏幫籃球
香港班mk同港女鍾意籃球
咁咪搞到人地好強勢咁姐

天氣報告指，蔚山晚上氣溫約六度，而傑志下塌的酒店旁中午曾落冰雹。傑志晚上的操練則在郊區進行，比市區氣溫更低。

賣港01

目前蔚山市區氣溫為攝氏6度，間中有雨並有部分時間落冰雹，不過天氣對華人球員並不難接受，球隊輕舒腳頭一小時便收操，中場林嘉緯指落場不久後已適應：「天氣不算太冷，我們操練一會便流大汗，相信比賽亦可發揮出水準。天氣凍的確會令球場草地較乾，不過對傳球影響不大。」他更透露自己會勤練罰球，希望在周二比賽再入死球。

華將頂得順，但在巴西成長的辛祖卻大呼「叔叔不行了」：「巴西天氣一向較暖，很少會低於20度，我在場上跑跑跳跳半小時依然覺得很冷。」加上辛祖今次操練忘記帶手襪，更四周問人借一對，被同胞費蘭度恥笑。傑志將會在明晚作最後操練，周二晚上便和蔚山現代決生死戰，爭奪一張亞冠分組賽的入場券。

英華是咪adidas

yes ar
nike又豬波

有fd識Baines
聽講真人係mk 靚仔 成日換女

true

True
籃球有限量版aj，mk咪中意
啲球星全部用英文叫，港女咪中意

係 google search 金奉珍 金東進 兩個人既韓文名

limit 範圍做過去24小時

搵到韓國傳媒主要覺得傑志多入籍鬼，體格方面需要小心

但有信心質素夠贏

另外當然都有提到金奉珍同金東進，話金奉珍已經成為傑志防線可靠既領袖

籃波根本係玩具

Jessica instagram出個post 志堅廿秒就like左

買對囉屌

玩具都成功過你

post notification

禾地刀可以~

Cristiano Ronaldo 交俾 Gareth Bale

KY Lo 交俾 Fernando

鬼唔知咩 但專登開

冇得踢亞冠，就係食返條女補數啦

或者係打工仔心態

要同老細懶 fd 就鳩 like 老細 d posts

關心下jessica姐

一般打工仔應該唔會add腦細

皮蛋黃吹奏城門谷

feel 到甘年 jing ying tournament 刀系蒲崗村道 hea 搞就算

球隊兄弟兵 (好似系)

睇翻片，我國近來真係有進步，射門同頭球都好咗，仲要無外援幫手

我谷

球文字D = 皮蛋黃

襟兄弟...

leave XX la diu

john ok?

#wearekitchee
#因為傑志所以兄弟

搞笑勿認真
希望唔會嚇親人

有時打細隊做核心就覺得好勁
一打代表隊/打返大會要夾就唔得

隊隊都唔肯用華人前鋒，飛馬又有嘉恆柒哥，可以去邊

go southern la diu

精英賽多宣傳到on9
學界就咁樣吹奏法
班友真係當自己打NBA嫁
反觀港超值得做更多宣傳無人幫
今季東傑元朗南區同大埔既波都有可觀性 唔悶

元朗？

咪馬高斯、基奧，之前仲有禾達，美帝鋒都返唔頭轉頭啦
元朗咪希堅奴、雲迪奴域

講炒鞋，adidas 新個對 ace 17 出左跑鞋 version，個人覺得幾靚，唔知將來呢類行街波 boot 可唔可以炒得起呢